[又出賣]泛民支持政府垃圾徵費，加強監管市民！

俾錢政府監管返自己，好野！

有咩所謂
得閒行過街邊咪放低一兩袋囉
唔通比錢政府買子彈射自己?

推推推